大學畢業考入境處

考IO定IA好?
可唔可以報哂2個?
因為我驚IO好易失败
報埋IA會穩陣d
另外大學生考IA 會唔會有優勢d?

推

幫你推推
比我揀既話會試IO
我估應該可以報晒兩個
大學生考IA應該都有少少優勢 不過睇interview

留名睇樓下解答

咩u?

而家報得io咩

考入境處幾好啊

唔可以。因為你字都唔識寫

55%ia都係大學生，
應該話唔係大學生去考ia係劣勢。

巴打做緊？ 點解咁肯定咁既

有資料睇
你想考都唔google下